建議港獨派咪撚再晒時間搞港獨, 搞完都無撚用

比你港獨完
共產黨咪繼續金錢同間諜滲透
我保證經過滲透既香港,民意最後都係支持比共產黨統一
獨完又統過
仲想晒時間搞又無用加無成效兼無成果既港獨到幾時?

其實若果宣佈左獨立，係唔會講同中共統一，你宣獨立後吸引的投資者係會比依家多，到你再同世界講要同中共統一，根據世界對中共認知，係會嚇走投資者，就如當初的97